有冇巴打絲打而家做開diamond gender or associate？ 求指教

呢個職業或行業前景好唔好？
係咪會好傷對眼同埋好悶？
升職階梯明明確？
高唔高人工平均幾多人工？
求指教